如果大家活在二戰時期日子會點過?

本小姐就一定係日日夜夜都驚畀日本兵老強

去上海租界做漢奸，引日軍屠殺支那人

[突發] 啱啱空襲完冇死 你問我答

搵日本妹

大家活？
大家樂就大家樂 大快活就大快活
乜撚野係大家活呀屌你老母？

返工囉

全副身家買美國D股票

加入納粹黨勸服元首繼續研發原子彈改變世界

加入日軍屠殺支那人

2戰果時 德國 日本同美國都同時研發緊原子彈
如果係德國或日本成功先既話 就可以拎原子彈炸死班支那人

加入日軍通街強姦支那人

暗殺愛因斯坦

學日文
加入皇軍

屌柒KMT班仆街 打喇屌 走

加入皇軍你估咁易，朝鮮同臺灣分別1938年同1942年先有得加入做志願兵 打雜就早少少，都係1937年先開始
更何況係南進政策之後先得到既佔領區

上連登問點避空襲

日軍來了我帶路

加入中国共产党，1949年必成大器

咁我早啲去朝鮮咪得囉

叫蔣介石唔好同共產黨第二次合作,講唔掂數就跟汪精衛打番蔣介石轉頭

跟住你會死於文化大革命

一係大家樂 一係大快活
乜野大家活啊

我有午餐肉

我要殺死丁力個仆街

加入國民黨做軍官帶隊剿匪

睇錯大快活

7:00am 起身食早餐 (做愛)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
1:00pm 做愛 (時間緊迫,一路沖涼一路Hi)
6:00pm 放工約埋姚子羚, 做愛
7:00pm 食飯
9:00pm 做愛
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 做愛
3:00am 真係訓

同日本講有大慶油田同埋唔好打美國

我會係澳洲hea緊

應該同遊說蔣介石同德國一齊組成三國軸心，夾攻蘇聯，打支那係日本最撚無厘頭既舉動，完全浪費實力
因為日本係東線主力，自然喺東亞成果都會佔大份，但冇必要同支那翻面，反正威脅極都有限，只要消滅共產國際勢力就OK
之後先一齊對付美國

應該要行石原莞爾方針，對支柔和，以對美一戰為最終目標
美國係東方文明既最終敵人

同班日軍玩刺客教條

最後玩埋去蘇聯，送史太林同班俄狗一程。

黃種人想同日耳曼人傾計？

做漢奸咪得

睇咗次元鑑隊？

東方文明都係害人既垃圾

睇咗大快活

係，幾好睇

的確好睇但係結局唔知點咁⋯

如果返咗二戰時期⋯會幫楊慕琦爵士保衛香港
佢係我心目中的地位僅次於英女皇。

加入皇軍要講資格，你係皇民咩
皇協軍就有你份

根據我的奮鬥，東亞人雖然唔係文明締造者，但係係文明保護者，算係高級人種